抵澳豬年年有$分 人地肥安幾識做

澳門特區政府以財政儲備出資人民幣200億元，與廣東省共同成立「廣東粵澳合作發展基金」（簡稱「粵澳基金」），並於上周五（4日）在廣州簽署《廣東粵澳合作發展基金（有限合夥）合夥協議》。澳門金融管理局昨日發出新聞稿稱，目前「粵澳基金」合夥人未有任何增資意向。 澳門金管局稱，「粵澳基金」是由廣東省政府和澳門特區政府共同推動，並由廣東省屬國有企業恆健控股公司與南粵集團組建粵澳基金管理公司，以QFLP（合格境外有限合夥人）方式，引入澳門財政儲備資金200億元人民幣，與澳方共同發起設立基金，以市場化方式管理運作，將投向與粵港澳大灣區建設

根據雙方協議，基金全體合夥人總認購出資額為人民幣200.1億元。另外，為了對未來合作提供一定的靈活性，雙方達成共識在日後有需要時，如經基金全體合夥人一致同意，雙方可以考慮擴大合作，增加投入資金，最高上限為人民幣1,000億元，而增資方並不只限澳門特區政府。目前，基金全體合夥人沒有任何增資意向。特區政府將會適時評估基金的運作和效益情況，才決定雙方進一步加強合作的可能性。

唔覺

笨忍吹屎眼

人地識得洗錢消災盡力唔搞本地人......即使輕軌都識得比三零做, 仲有能力周旋扮野去保留返好多葡國色彩既野......表面係隻豬,但人地比香港面精心老趁識玩